猁迷真係應該多謝杜巴卡

冇佢沙拿今場又唔知射失幾多球

睇錯杜奧巴